黑警用電筒照 市民可以用鏡

每人一塊 送翻俾警察

哎呀.唔小心跌咗塊鏡添

正

推

好計！

Push

push

俾佢地睇翻自己同身邊既惡魔樣

推

小心爛咗比狗屈翻轉頭

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

又係喎點解諗唔到嘅

去香蠟店買鏡

真心正

有d係反光貼紙
但清到好似鏡咁 主要比人貼廁所
貼上塊硬板/紙皮度 有冇得諗？

反光貼紙較好
鏡易碎到時又畀班強姦犯老屈攻擊性武器

錫紙痴落塊紙皮有冇得諗

喚醒佢地良心 還翻光俾佢